收到信救護員體能測試，有無巴打分享下難唔難？操左幾耐？

好難，同消防差唔多

邊part最難？

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

捉得最緊咪又係push up 同burpee
其他又冇乜嘢

動作做靚D, 唔好俾pti 唔計果下，因時間好忟水

要抬起成個人行一段路

LM

lm

ching你第一次考? 平時有冇gym開?

Push ups 同burpee 我有信心合格 平時有做開
但係有個雙槓聽講最多人肥

我都收到EMAIL 平時冇操開 不過都想請假去拎拎經驗

Home gym左年幾
其實無咩信心
引體上升我做到4-5下
掌上壓同其他都有信心
係雙槓無咩信心
因為未練過

係呀
不過考試好似只係揹10幾磅

想請問雙槓難唔難？平時無main操三頭肌做唔做到7下？
要細過90度角好似好難咁

其實依個易過pull up添
建議ching搵身邊做開gym嘅朋友教一教你發力

去考佢分左個大肥佬俾我

居然我掌上壓標準姿勢做到38-40下per min
雙槓個發力位唔同push up 我驚做唔到
趁有時間睇黎要主操依一項

雙槓係可以借胸肌發力 你又唔係操三頭 唔洗好似workout咁isolate淨係用三頭嘅力

同埋做嘅時候同pull up一樣 唔好放鬆個core條條fing， 會慳力好多

救護體能出名紀律部隊黎講算易
正常男人都pass到

同消防員考同一樣體能 難到痴線

唔好水9人啦

你係咪搞錯入境

去得都有操
眼見差唔多全部都得

好似合格分唔同
以前係，而家唔知

真心咩咁如果我肥左咪好7

無所謂嘅
行返出去邊個理你

散仔唔知 但officer好似都多人肥體能
So同ao都係

年年都有人唔聽講，考入去做白車佬

樓主你聽完再決定考唔考

走狗

so far聽超過10個fd考 無一人肥pt
仲分享ft 合格率over 80%

救護有咁高咩？我9年前考過一次，20人一齊考，只係跑步都走左幾個，引體走左大部份，最後得2個pass 我就係其中一個

體能要求差唔多
入消防就辛苦半年，舒服一世
入救護舒服半年，辛苦一世

如果你對眼冇咩事，做消防好過，救護一日唔改革要日都係咁難做

咪話大肥佬
同自己差唔多重都夠死

pt合格率20%就差唔多

壞眼都做smile 之後轉走，一個月糧搞掂。

係，其實過到豆腐，九成過到消防。
只係驚部分人拎唔到斧頭同怕高。

我之前(gym底)考果陣練得較多係帶氧, 因為果時跑步少, 連爆burpees真係幾辛苦... Pull up push up dip sit up, 有練開就繼續啦, 練果陣做多起碼5下, 當練力/預到時俾佢foul幾下...

冇人陪練最好次次用手機拍低自己burpees對腳有冇伸直晒, 順便計埋時

專心, 呀sir係sit up push up呢d位講好多野(幾干擾), 唔好理佢地除非話你動作唔靚

Practice類....我冇練過, 執生啦, 冷靜聽清楚唔好急

利申: 散仔有offer但reject左, 留俾更有heart既人

Reject 得好，咪撚做豆腐。

一定係俯後撐最難，其次係sit up,其他都易

一開始個跑 : searcg yoyo test (跑到level 7)之後一星期三次 輕鬆到爆

引體：你要至少做到5下 直上直落先好去考

跳高：skip

伸展：每日得閒就拉 多多益善

掌上壓： 每日做100-150 下，每20-25 下一組

sit up: 每日150-200下 30-40下一組 開頭唔洗快

俯後：開始時 每日100-150 下 重點係呼吸節奏 落吸上呼

仲未收到ft

C兄, 你幾號報 & 幾時收到EMAIL

你練開push up或多或小有練埋三頭，去公園搵個雙槓試下啦

身高得163，手唔知夠唔夠長過到釘板

冇記錯是7月尾果水報,後補文件10狗幾號先寄去,8月25收到EMAIL

仲未收到EMAIL

來回跑：唔洗做第一慢慢嚟

引體：手要虎口，下身唔可以向太前，高都唔好懶醒跳上去/跳落嚟，聽指令

掌上壓：腰要直，手要90度「1下1下」唔好快

sit-up：手指夾實唔好捉耳/頭，手hold實，上嚟膝頭，落去最好掂到頭，否則話你肩胛骨冇掂地

dip：腰要直唔好太斜，落90度，上要伸直手

俯後：企要腰直，你望前多數就直望地就易彎，落要夠落，腳要踢直唔好曲（拍片/搵人幫你睇）

其實最忌姿勢有問題唔計數
前幾個都叫仲救到
但俯後真係唔好foul多過2下

part2
留意救護個網/阿sir講邊啲位要注意
例如：唔係拍門係關門
針板唔洗急，一枝一枝都夠時間
多數99%人過，除非唔夠高拎嘢

我得163，會唔會捉全扶手就唔夠手長玩啲釘

加入政府嘅柒頭

唔會啦 你俾心機操俯後撐好過 無論消防定救護都肥勁多人呢part 仲有一啲on9 仔 明明一 兩下引體都好勉強 都去考 希望你唔係

多謝c兄

其實無車牌係咪已經可以收皮？

有無人報左仲未收到
Miss 左我

唔係

有無師兄知幾時可以再報

same

Ching Application no.幾多左右

師兄 日日練定隔日練好？
呢家我係分 掌上壓一日 sit up一日 burpee一日咁輪住練

你sit up 同俯後 伸展要日日
push up 同dip 同一日 引體一日 跑一日
一星期total 操六日 休息一日
操三日休息一日

引體上升最多人肥
如果你做到完整5下 體能應該唔大問題
每一下, 吊住,拉上去 下巴過槓 身體唔可以搖 腳唔可以曲,落, 雙手完全伸直, 再拉

上兩次考消防都肥situp 成日話我唔夠落

sit up 同俯後好鳩架 因為限時 你又心急 之後個姿勢會炒 就收皮

仲未有信

我都未 但問過 好似已經派曬
估唔到連first round都唔比我考

屌 公平咩

幾年前考過
做開gym，衰跑步
唔知會越嚟越快，以為均速
早餐都冇食

我都收唔到信呀

咁你又係on9既

屌咩
晨早流流要由香港最西面去撚到百勝角
落完車仲要行餐懵

I know that feel，我由香港最北面去，山卡啦到仆街之後無考了？

冇啦，搵到工
啱啱畢業唔知做乜咪去試下
好多去考嘅都係得18，9歲
Fg去考都算老啦

講呢d，3x歲先考到既大有人在

真咩？我想考下都冇

引體4-5就可以唔洗去出醜啦

真啦，點會無

yes
冇人fail好似

兩萬蚊人工
有海關唔考
有入境唔入
消防可能仲好
救護只係二奶命，想食飯? 食餅啦

消防處二等公民

未收到email

救護畀狗做

Ching們係7月apply果批？
我Miss左7月😂😂下次吾知要等幾耐

關你撚事咩 又唔係叫你做 屌你老母閪

1-2月左右

收到信了 16號考 有無BRO同一日

咪撚入救護啦屌 入咗祝你慢慢受

救護係多車去嘅，有心做救護升職係比消防快，16xxx嘅都升正兩柴，依個no消防都仲未起步